捉鬼敢死隊！！

仆你個街 捉得鬼多易上身呀

根據今日咁多消息都話有大量”黑人“落黎
佢地一定又想放針玩七月遇上鬼

以下介紹！！捉鬼五大步！！

1. 覺得怪怪地？ 問啦
第一下 問問題個陣唔準圍!
最緊要有知己良伴係夢中相見
一個影 一個問
問咩？ 你同佢講你係唔係好憎winnie the pool呀？
How's your day? 問下最近地鐵站係邊？
邊到有廁所？邊到有公園?
問D無理頭但一定要熟香港環境既問題！
仲要用英文不斷問
答唔到 就叫大聲叫
即刻轉英文channel cheers

2.唔好自己圍 記者圍好啦
大家一有風吹異動 就叫記者
好似駕車咁 保持一米距離
你個知啦 大家身水身汗 有d人體臭特別勁
而且記者圍係光明正大 包圍到問到佢想死
我地圍就會比人話禁錮 睇上去記者圍好睇幾多
3. 唔準綁 唔準打
我明有好多義士好多兄弟姊妹上山期間俾D 仆街整到傷哂甚至離開左
但係要贏 又唔可以再輸
你地知唔個付鬼個張圖影到好似耶穌咁
好肉酸
唔準再有機會俾人看圖說故事
伸出友誼之手 推人接受下記者訪問

4. 郁手！ 錫春袋啦！
捉鬼個個必定係男！一定cool頸！
我地將預言變成事實!!!!!
大大力咁錫落去啦
仲有我平時鐘意唧人嫁
係影到相之前 必須鬆手

5. 睇證件？！ 零資料！
鬼出得黎就預左會爆
上次搵到資料 代表對家今次已經有十手準備
好似黑警個每日見面會咁 資料係零
個個就好似純潔既白紙咁

前線! 知道大家每秘都處於高度緊張狀態
但係冷靜 用一秒鐘思考
唔確定 就試下用英文溝通
答都答唔到既 心照啦

自推

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

推, 有用POST

不過已經有po講過
集中一個po會唔會好啲

手寫好慢sor

試下用倉頡/速成
練下練下就ok

平時朋友用英文 無對象可以練

自己打比自己
開個word或者喺電話個notes到打下字都得
我都係打咗速成半年到

p牌推唔到㗎

喜歡你讓我下沉

好我試下日日上連登練

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率